今日旺角出師有命， 取消攪珠 一天

自己入去睇live
好多手足去緊旺角

push

「突發」今晚七點 旺角警署

太子出站先去到

'太子出站先去到

太子

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

珠會照攪。

【攪珠遊擊戰】「狗多寶獎金」今日 8.2 下午6時正開彩!!!